獨遊台北一星期 有咩好推介？

如題

台北動物園 貓空 台北101 士林夜市 淡水

有冇咩地方少人去啲？

林森北路

行象山 去浸溫泉

鳩行又得，溫泉亦好，yo更是唔錯既選擇。
但唔知樓主鍾意乜喎。

落club

台北 3日夠玩

師大
淡水

去埋菁桐 十分 貓村個d
101唔好去啦

有冇溫泉推介下呀師兄

留名學嘢 遲下可能自己都拎幾日大假去獨遊

我星期五去完新北投 入酒店食lunch連浸唔使港紙兩百蚊

環境唔似得日本風呂咁正啦當然 但係過吓癮都好

如果一月去陽明山浸溫泉仲可以賞埋櫻花

留名 12尾自己去

邊間呀 邊到訂定係walkin呀

岩岩去完烏來溫泉
係台北車站搭個幾鐘車入去
果邊都幾舒服

台北動物園絕對係一個伏

如果中意行藝術展，華創園區絕對要去

多唔多強國人

好少
本身都唔多人
好冷清既老街

留名

小品雅集

浸大眾浴？

我去個陣星期五 walk in
間酒店好似叫水都 門口有間食拉麵既餐廳同可以煮溫泉蛋

宜家點會多強國人
洗哂腦叫唔好去嘛